我是新手 幫幫忙 有乜可以做 壓黑警交待721事？

義士危殆！
有人被捕 後續？
高橋射頭 癲狗咁射 好似打獵咁 吊！

快 幫 忙

謝

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命